女朋友一見人靚仔就係咁同人打機唔理我

佢同我都有打開機
佢一見我個機友靚仔就係咁同佢玩
有時仲淨係同佢玩唔同我玩
可以點解決
利申 佢見到靚仔就會發姣係咁同人傾計 但應該唔會出軌

精神上已經出左軌

你肯定佢係你女朋友？

嘻嘻

摸下你頭頂

樓主睇黎好樣衰

由得條女打機搞到冇左條女

遲下打埋飛機

信任係好重要

仲要係Game of Dice呢啲垃圾game

帽事嘅

我係

同你打下機就以為自己係男朋友？

真係男朋友 做過愛

似假膠
如果係真 你都幾好野
咁都忍得落上埋黎呢度問

我都同個女仔打機, 做愛....不過唔知佢當唔當我係bf.

以為打下機扑過野就係男朋友？

騎兵

拍拖連最基本既信任都無 點拍拖呀

信任呀

護眼post

有得屌, 總好過無得屌

岩呀, 換個角度睇, 樓主條女跟左個靚仔既仲可以派帽同有靚仔幫自己埋單, 諗下都爽皮

你條女同你個靚仔機友瘋狂中出又話你知咩

女人都係雞

樓主唔好輸si.....一定要次次中出

你既應該唔會出軌，係基於乜野？

唔好扼自己啦

帽事既

信我，佢分得清大家嘅關係

左右手

發脾氣啦
你搵靚女打機睇下佢咩反應

我信佢

我試下先。

介紹下

玩lol?

俾D信心你女朋友啦

傻西

比着你有個靚女機友

你咪又係一柒鳩樣

唔屌唔撚系舒服既 仆你個臭街

唔跌過係唔知痛

小夫.jpg

同你做下愛就以為自己係男朋友？